油價跌左8X%.....

唔知唔識唔理唔信

一定升！！！！

機會黎喇

11.04 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

爆上了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

建議樓主睇yahoo finance, 你個嗰有delay

DELAY 10分鐘 , YAHOO 是 LIVE ?

小注博佢升返應該買咩？

博反彈入金好過啦

你d信念真心強
不得不相信

有冇港油走勢圖
跌咗幾多

6x幾跌落來